{
    "title": "N\u00e9m\u00e9sis m\u00e9dicale",
    "subtitle": "L'expropriation de la sant\u00e9",
    "authors": [
        {
            "key": "/authors/OL428194A"
        }
    ],
    "publish_date": "1975-01-01",
    "type": {
        "key": "/type/edition"
    },
    "isbn_10": [
        "2020028026"
    ],
    "isbn_13": [
        "9782020028028"
    ],
    "local_id": [
        "urn:bwbsku:W8-CFT-405"
    ],
    "publishers": [
        "Seuil"
    ],
    "source_records": [
        "promise:bwb_daily_pallets_2023-06-28:W8-CFT-405"
    ],
    "full_title": "N\u00e9m\u00e9sis m\u00e9dicale L'expropriation de la sant\u00e9",
    "ocaid": "nmsismdicalelexp0000ivan",
    "key": "/books/OL48582145M",
    "works": [
        {
            "key": "/works/OL2848845W"
        }
    ],
    "latest_revision": 4,
    "revision": 4,
    "created": {
        "type": "/type/datetime",
        "value": "2023-06-30T01:00:08.546099"
    },
    "last_modified": {
        "type": "/type/datetime",
        "value": "2024-12-13T15:30:55.721867"
    }
}